中環手足be water

1305中環手足行出畢打街唔夠5分鐘
大量狗隻已到場
各手足be water

手足唔好戀戰！！！

張圖真係皇軍入城

萬事小心

目測超過50隻